出文未呀土方

等住j你D千字分析文呀屌你老母

我巴今場又比人黑
仆街伊巴